當你不再因為1人流淚

曾經，你憧憬愛情的美好
你覺得，可以為喜歡的人付出，都是一種幸福
第一次戀愛，你日思夜想他
但是對方早已經歷了這階段
他只覺得你像瘋子

你告訴他，他是你的全世界，
你不想再有其他異性朋友
你有他就夠
他卻說，你給他太多安全感，很怪
曾經，你千依百順，
他卻說，你太溫柔，感覺很奇怪，不像女朋友

你不懂，你學
開始，認識很多異性朋友
做很多從前自己不會做的事
對他忽冷忽熱
沒有再秒回
你心想:灰心了，放縱自己就好了
然後，在你開始對他差時，他開始對你好

你問他，這是什麼原因
他說，「因為你說不會走，我自然不用想方法留你。」

「我花心思，因為不想失去你。」

你學懂了，你知道，要留住他
就要讓其他男人都喜歡你
開始學打扮自己，開始其他男人都對你有興趣
開始，他著緊你了

當第1次在街上有人望你，他開始幫你遮掩了
當你變得愈來愈正的時候，他開始擔心你的安全了

當得到他的注意後，你拋棄了自己了

你開始結識異性，有好幾個直說喜歡你
但其實你一點都不快樂，你很想說，你結識他們，只是想留住男朋友。

你很想說，你給他們照片，只是想要他們的讚美
因為你男朋友很少讚你
事實上，當身邊很多人讚你，而他卻沒有
不是虛榮的開心，是落寞

你知道他愛你，至少他怕失去你
但是你被他傷夠了

兩個相愛的人，兩個相似的人，就此相忘在連登。

聚在高登，忘在連登

第一次, 你係網上面迫人, 同人sex chat, 叫人主人, 我原諒你
第二次, 你係街到亂比電話d仔, 同人曖昧, 我原諒你
第三次, 你係wechat識人, 係條狗公面前數我, 我原諒你
第四次, 你係ig搵ptbf, 又係數我, 我原諒你

當初我鍾意你, 覺得你係岩既人, 就係因為你比到安全感我, 但你一覺得我唔愛你, 唔讚你, 唔重視你既時候, 你就做盡呢d破壞我地之間關係既事

有時可能我只係做錯少少事, 講錯一句說話, 你已經大發雷霆, 亦唔會聽我解釋, 什至嬲我三日, 但你做錯d咩, 有幾咁唔岩, 我一日內, 幾唔開心我都原諒你, 唔會嬲你好耐, 因為我知如果我嬲你嬲得太耐, 你會比我更加唔開心, 更加不安

你知我電話無交友app, 最多都係得wechat, 同左你一齊之後我幾悶都唔會點去識人(除左打機果班之外), 但你之前手機又skout又wechat, 比人問價, 理性上我知你唔係咁既人, 但感覺上我都係會不安

後來你話想結婚, 我話我地最快可以下年同到你結, 我滿懷希望, 出街睇下求婚戒指, 諗住你grad果日同你求婚, 點知你一句屋企想你3年後先結, 你就推到3年後, 仲要我儲夠一百萬, 而我只係被知會果一個, 成個過程我都冇份參與, 彷彿結婚既人唔係我, 我原本已經同你d fd 夾好晒, 諗住一到你grad就比驚喜你, 唔信你可以問你d fd, 夾好要送d咩

你有事要去醫院, 我工都唔返有假拎假陪你;
你去左留學, 你不安, 我陪你skype安撫你;
你去搭車話隻腳hi到唔知d咩, 我唔舒服都即刻走返轉頭搵你;
你話唔開心想見我, 我就去見你

我知我係你眼中我有好多野都做得唔好做得唔岩, 但你知唔知你唔聽我講果陣我除左去問人意見應該點幫你解決之外, 我咩都做唔到, 你有事, 我咩都唔做, 我都會不安, 擔心

點解你成日可以同人講我講到我唔付出唔愛你, 點解你咩都剩係睇表面, 你次次都話我唔聽你講, 唔比你講自己感受, 但你根本睇錯晒諗錯晒成件事, 你怪我執著對錯, 唔通你錯我睇住你死?

又有一次, 你問我summer job應該做助教好定補習好, 我同你分析, 覺得你應該做助教, 但你走去做補習, 結果呢? 結果晚晚同我講好辛苦, 亂咁發脾氣, 最後轉返做助教, 先覺得做呢份工岩你

你覺得我唔聽你講既同時, 你有聽過我講咩?

我係唔識講野, 我唔識去讚你唔識去哄你, 你著得靚果陣我最多都係講句"ok la", 但其實已經係我最大限度去表達, 我覺得講"你好靚呀"會好做作, 但試過迫自己講你又話我假, 所以我都係選擇返自己既方式

你同我講, 你好想有人讚, 好想人哄, 冇錯, 得把口既話, mk仔, 狗公都做到, 但唔該你睇下你有事果陣邊個先係係你身邊果個得唔得? 如果得把口就係愛既話, 我真係唔知自己做咁多野黎做咩

我知你睇完之後會有2個反應, 如果你已經消氣, 一係感動, 諗返起我做過既野, 如果你未消, 二就係反駁, 數返自己為我做過d咩, 再數我有咩唔岩

如果你話我唔哄你仲要話返你係hurt你既話, 你睇清楚自己係咪真係做得咁岩, 你自己係咪真係一d錯都冇, 當然我冇話自己岩, 我都有做得唔好做錯既地方, 但如果你只係一味放大我有咩做錯, 唔控制下自己覺得人地每一句說話都係攻擊你既話, 無論你同邊個拍拖, 你都只會有一樣既結果, 上黎不停呻對方有幾唔好

樓主好煩，日日開埋d叫春post, 我唔駛識你真人都可以批死你係果d煩死人日日亂發脾氣當正自己係韓劇女主角既港女